{
	"Kultur": [
	{
		"question": "Vem har regisserat Mean Girls?",
		"answers": {
			"answer_1": "Mark Waters",
			"answer_2": "Taikia Waititi",
			"answer_3": "Denis Villeneuve",
			"answer_4": "Melanie Mayron"
		},
		"correct": "answer_1"
	},
	{
		"question": "På vilken ö skrev August Strindberg boken Hemsöborna?",
		"answers": {
			"answer_1": "Saltkråkan",
			"answer_2": "Riddarholmen",
			"answer_3": "Kymmendö",
			"answer_4": "Bildö"
		},
		"correct": "answer_3"
	}
	],
	"Geografi": [
	{
		"question": "Vad heter Mongoliets huvudstad?",
		"answers": {
			"answer_1": "Kuala Lumpur",
			"answer_2": "Ulan Bator",
			"answer_3": "Bisjkek",
			"answer_4": "Panama"
		},
		"correct": "answer_2"
	},
	{
		"question": "Vilken är Sveriges fjärde största stad?",
		"answers": {
			"answer_1": "Linköping",
			"answer_2": "Örebro",
			"answer_3": "Västerås",
			"answer_4": "Uppsala"
		},
		"correct": "answer_4"
	}
	],
	"Naturvetenskap": [
	{
		"question": "Vad är ett annat ord för mjältbrand?",
		"answers": {
			"answer_1": "Aorta",
			"answer_2": "Icterus",
			"answer_3": "Lepra",
			"answer_4": "Antrax"
		},
		"correct": "answer_4"
	},
	{
		"question": "Vilken kemisk beteckning har tenn?",
		"answers": {
			"answer_1": "Sn",
			"answer_2": "Tn",
			"answer_3": "Si",
			"answer_4": "Te"
		},
		"correct": "answer_1"
	}
	],
	"Samhälle": [
	{
		"question": "Hur många ledamöter sitter i Sveriges riksdag?",
		"answers": {
			"answer_1": "347",
			"answer_2": "349",
			"answer_3": "149",
			"answer_4": "249"
		},
		"correct": "answer_2"
	},
	{
		"question": "Vem blev USA:s första dam 2016?",
		"answers": {
			"answer_1": "Ivana Trump",
			"answer_2": "Michelle Obama",
			"answer_3": "Melania Trump",
			"answer_4": "Hillary Clinton"
		},
		"correct": "answer_3"
	}
	],
	"Historia": [
	{
		"question": "När tillkom spårvagnsnätet i Norrköping?",
		"answers": {
			"answer_1": "1903",
			"answer_2": "1904",
			"answer_3": "1978",
			"answer_4": "1899"
		},
		"correct": "answer_2"
	},
	{
		"question": "Vilket år dog Stan Lee?",
		"answers": {
			"answer_1": "2018",
			"answer_2": "2003",
			"answer_3": "1991",
			"answer_4": "1980"
		},
		"correct": "answer_1"
	}
	],
	"Sport": [
	{
		"question": "I vilken stad hölls vinter-OS 1952?",
		"answers": {
			"answer_1": "Vancouver",
			"answer_2": "Innsbruck",
			"answer_3": "Oslo",
			"answer_4": "Lillehammer"
		},
		"correct": "answer_3"
	},
	{
		"question": "I hur många grenar tog Simone Biles guld under sommar-OS 2016",
		"answers": {
			"answer_1": "4",
			"answer_2": "3",
			"answer_3": "5",
			"answer_4": "1"
		},
		"correct": "answer_1"
	}
	]
}